要服兵役了

今場你話韓國損人不利己又好點都好
德國真係爭唔落
中後段打反擊都慢上

同埋 奧燒真係好廢

屌總統我唔想服兵役呀

總統都救唔到 亞運生性拎金牌就名正言順

抵

奧燒今場廢？去左邊個平衡時空 ？

今場屌奧燒做乜鳩,係屌都屌梅拿同高美斯啦

贏德國？？？番黎服兵役呀

係我角度佢今場真係水準之下
同埋好多失波 同埋有啲斬波同隊友冇溝通
可能係我先入為主咗

muller gomez都係後備上
要屌一定屌咗華拿先

屌你我就贏個亞運你睇

比啲信心我 話曬都亞洲足球先生

同埋你老母屈我插水
平時畀人串mma
今場咁clean又冇人出嚟平反吓

你去墨西哥政府爭取外交支持 都唔得既話就叫埋毒梟對韓國發動戰爭

贏英超使唔使服兵役呀？

師兄斬波點溝通啊？

其實唔算損人不利己
南韓贏2-0，如果墨西哥贏瑞典就南韓出線

痴線 師兄眼神同遞手唔算溝通?
有幾球都係隊友想浮返上禁區頂位
然後奧燒比左直線 高波落底線 然後失誤

我都係照出面啲po咁講
我個人覺得完全唔係咩損人唔利己
小組賽得三場 我唔搏等幾時

熱就算啦
獌鏝都贏唔到

溝你老母咩
睇下奧斯爾有幾多個keypass先啦戇鳩
咁都要屌奧斯爾

唔代表佢失誤少
落底地波然後傳到人前波後都唔少啦

從來創造機會同失誤都掛勾
無謂拗呢啲

唔代表佢失誤少
落底地波然後傳到人前波後都唔少啦

真係好多

2至3球
講真呢啲真係觀點同角度
你可以話係鋒線 / 接應球員走位差
但係我今次就話咗落奧燒到
可能係對佢expectation高過其他德國腸

戇鳩 佢已經做咗七個keypass 頂晒德國大半隊
咁都要瀨落佢度真係痴撚線
根本進攻就係佢打得最好 睇數據就睇到

乖 國家需要你